幼貓杜蟲杜蝨打針絕育有冇好介紹？

窮學生準備接貓貓番屋企
三個幾月大 應該番到去就要準備打針果d
住沙田區 有冇邊間診所介紹平平地做到？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

用多少少車費帶佢出去非牟利獸醫吧